### Задание: список товаров с помощью Redux

Выведите на странице список товаров, получаемый из `Redux store`. Каждый товар - это карточка с названием товара и названием его категории.
Чтобы получить список товаров, нужно отправить GET-запрос по адресу: "http://danit.com.ua/products". Чтобы получить информацию об одной категории, нужно отправить GET-запрос по адресу: "http://danit.com.ua/categories/:id"